﻿001	はい。こちらが騎士団用に制作した<br>魔導兵器ですわ	VO_annerose.annerose_sys_0004
002	わぁ、ありがとうございます！<br>わわっと…！　この箱、結構重いですね<br>気をつけて持って帰らないと	VO_plumeria.plumeria_sys_0033
003	あぁ、そうね…数がありますから<br>プルメリア、大丈夫ですの？<br>馬車を用意させましょうか
004	いえ、大丈夫ですよ！<br>わたくし、実は力持ちなんです	VO_plumeria.plumeria_sys_0007
005	なんたってわたくしは騎士ですから<br>よい――しょ！
006	…本当ですわね<br>久しぶりにお会いしたら<br>ずいぶんたくましくなられて	VO_annerose.annerose_sys_0007
007	えへへ<br>わたくし、毎日鍛錬していますから	VO_plumeria.plumeria_sys_0008
008	『民を守る為、騎士はたくましくあらねば』<br>と団長がいつもおっしゃっていまして<br>だからわたくしも――って、わわっ！
009	プルメリアさん!?　大丈夫ですの!?
010	す、すみません…！　<br>少しふらついちゃいました	VO_plumeria.plumeria_sys_0035
011	…ここ最近、騎士団は激務と聞いているわ<br>いくらあなたがたくましくなったとはいえ<br>さすがに疲れがたまっているのではなくて？	VO_annerose.annerose_sys_0022
012	先の大戦において、我が国は<br>静観の立場をとりましたけれど、それでも<br>影響がないわけではありませんから
013	そうですね。最近は<br>国境付近での争いや小競り合いが頻繁で<br>騎士団の出る機会も多いです	VO_plumeria.plumeria_sys_0004
014	比較的被害の少ない<br>ラーストリスでさえこの状況…<br>きっと他の国はもっと深刻なのでしょう
015	…そうね。どこも大変だと思うわ	VO_annerose.annerose_sys_0031
016	本当に…戦争は何も生まない<br>無意味なものだわ。それでも私たちは<br>戦争の為に備えることしかできない	VO_annerose.annerose_sys_0042
017	それが国防を担う私たちの務めだから<br>…たとえ、その果てに虚しさしかなくても
018	アンネローズさん…？	VO_plumeria.plumeria_sys_0002
019	…ごめんなさい<br>変な話をしてしまったわ<br>忘れて	VO_annerose.annerose_sys_0035
020	私はただ、<br>あなたに無理をしてほしくない<br>と言いたかったの	VO_annerose.annerose_sys_0002
021	それなら、心配ご無用ですよ<br>わたくし、お休みは<br>きちんといただいておりますから	VO_plumeria.plumeria_sys_0007
022	それに…こういってはなんですが<br>任務でたくさんの人を助けることができて<br>わたくし、毎日充実しています
023	大変なこともありますけれど…<br>でも、わたくしが頑張ることで誰かが救われ<br>笑顔になってくれる
024	そう思えば全然辛くはありません	VO_plumeria.plumeria_sys_0008
025	だってわたくし<br>たくさんの人の笑顔を守りたいと…<br>そう思って騎士団に入ったんですから
026	…あなたは立派ね、プルメリアさん<br>ご両親の反対を押し切って騎士になると<br>聞いたときはずいぶん驚きましたけれど
027	いえ、わたくしはまだまだです<br>わたくしはアンネローズさんのように<br>目立った功績もあげられていませんし…	VO_plumeria.plumeria_sys_0018
028	みなさんのお役に立てるような<br>花マルな騎士になるべく<br>もっともっとがんばらなくては！	VO_plumeria.plumeria_sys_0032
029	相変わらずまっすぐな人ですわね…<br>くれぐれも無理なさらないで	VO_annerose.annerose_sys_0007
030	ありがとうございます<br>アンネローズさんこそ<br>研究で根を詰めすぎないでくださいね	VO_plumeria.plumeria_sys_0033
031	…えぇ
032	今度ゆっくりお茶でもいたしましょう<br>それでは、また	VO_plumeria.plumeria_sys_0007
033	…根を詰めすぎないで、ね<br>私もできるならそうしたいのだけれど	VO_annerose.annerose_sys_0022
034	――そうですか<br>『魔導と魔法を両立した国防兵器』の開発は<br>今回も上手くはいきませんでしたか
035	はい<br>ご期待に沿えず申し訳ございません	VO_annerose.annerose_sys_0004
036	意外ですね。数々の兵器を開発し<br>我が国の国防に大きく貢献してくれた<br>貴方がここまで手こずるとは
037	…魔導と魔法は原理が異なるので<br>両方を活かすのが難しいのです<br>ですから、いつものようには――	VO_annerose.annerose_sys_0031
038	そういうものなんですかね…<br>でも貴方ならきっと大丈夫ですよ
039	なにせ貴方は工学の専門家である<br>ハインリッヒ様と、魔法学の権威である<br>エルフリーデ様のご息女なんですから
040	おふたりとも、優秀な貴方に<br>たいへん期待をされているのです<br>もちろん、私もですよ
041	研究に必要な便宜は図ります<br>ご両親からも貴方のことを<br>よろしくと頼まれていますので
042	…………
043	…ありがとうございます<br>ご期待に沿えるよう、<br>必ずや成し遂げてみせますわ	VO_annerose.annerose_sys_0006
044	まったく、なんなのかしらあの方<br>魔導も魔法もろくに知らないくせに<br>適当なことばかり言って	VO_annerose.annerose_sys_0010
045	…その上、わざわざ両親の名前を出すなんて
046	（…あんな当てつけのようなことを<br>されなくても、わかっているわよ<br>結果を出さなきゃいけないことくらい）	VO_annerose.annerose_sys_0042
047	…………はぁ	VO_annerose.annerose_sys_0030
048	アンネローズ…お客さん、帰った？<br>もう…入っても、平気？	VO_clima.clima_sys_0001
049	ええ、もういいわよ<br>邪魔せず待っていてえらいですわね
050	むむ…<br>仕事の邪魔しちゃ駄目…それくらい<br>あたしだって、さすがにわかってる	VO_clima.clima_sys_0016
051	わかってる、けど…<br>…………ねぇ、アンネローズ<br>ちょっと遊びに行かない？
052	手のひら返しが早すぎません？
053	だってアンネローズ、難しい顔してるから	VO_clima.clima_sys_0031
054	きっと忙しくて、頭、ごちゃごちゃしてる<br>だから…気晴らしが必要…ね、遊ぼう	VO_clima.clima_sys_0002
055	駄目よ。まだ仕事が終わっていないの<br>あとで遊んであげるから<br>もう少しいい子で待っていてくれる？	VO_annerose.annerose_sys_0031
056	むー…。わかった<br>あたし、いい子で待ってる	VO_clima.clima_sys_0016
057	あ、待ってクリーマ<br>これ、あなたに渡しておくわ
058	これ…力をコントロールする魔導具？<br>新しいの、作ってくれたの？
059	前のはそろそろ壊れる頃かと思って<br>あなたの力はとても強いし…<br>それに、あれは実験作でしたもの
060	今度は頑丈に作りましたから<br>なかなか壊れませんわよ<br>安心して、肌身離さず携帯なさい	VO_annerose.annerose_sys_0007
061	ありがとう…！<br>…えへへ。あたし、大事にするね	VO_clima.clima_sys_0007
062	アンネローズさん、そろそろ<br>兵器の試運転をする時間では？<br>演習場の準備はできています
063	あぁ…もうそんな時間ですのね<br>すぐ向かいますわ<br>それじゃ、またあとでね。クリーマ
064	…………うん<br>いってらっしゃい	VO_clima.clima_sys_0004
065	…………
066	…ねぇ、クリーマ<br>私が仕事に行くの、嫌？<br>あなた、兵器とか嫌いだものね	VO_annerose.annerose_sys_0002
067	…………
068	…嫌だけど、でも…<br>アンネローズがしたいことなら<br>いいと、思う	VO_clima.clima_sys_0031
069	え？	VO_annerose.annerose_sys_0025
070	昔、アンネローズ、言ってた<br>アンネローズの仕事は国を守る為に必要…<br>やらなきゃいけないこと、なんだって	VO_clima.clima_sys_0002
071	だから、いいんだ<br>でも…あとで、必ず遊んでね<br>約束、だからね
072	…ずいぶんと聞きわけの良いことを言うのね<br>昔はもっとワガママでしたのに	VO_annerose.annerose_sys_0031
073	…………
074	…そろそろ行かなくちゃ	VO_annerose.annerose_sys_0022
